# ProtopiaEcosystem useful Components

Библиотека для  [ProtopiaEcosystem React Client](http://ux.protopia-home.ru/)

Данный пакет автоматически устанавливается в **Create-react-app приложение** и предоставляет разработчикам сторонних модулей необходимый набор Компонентов (визуальных утилит).
